用維基百科係咪好大鑊？

唔好負評住先，點解會咁問係因為其實維基百科其實有幾可靠？維基百科裏面有唔少嘅資料都冇reference。變咗對於資料有幾可靠（Reality)同埋可供查證(Verifiability)都係受都質疑。同埋有啲data都好多年前先update過，或者啲資料並唔係喺同一年出版，假如GDP PPP Per Capita
資料唔係喺同一年份出版，係咁嘅情況之下，相互嘅對比就未能夠反映實質嘅情況。

更大嘅問題係全世界所有人都可以刪改維基百科上嘅資料。變咗有啲爭議性嘅條目，好容易加入咗個人意見，變咗唔夠中立。

我咁樣講唔係叫大家唔好用維基百科，但係睇完最緊要fact check。或者用Britannica可能係一個更好嘅option。(利申：非Britannica打手)

我平時做project直接quote Wikipedia

你意思係話伯母係女人？

用維基quote過嘅reference 做reference

最起碼quote wiki下面d ref啦
quote wiki會被prof屌

識啲嘢！

"科學雜誌：Wikipedia可信度和大英相去不遠 | iThome"

當然啦 小學生都知quote wiki係要quote佢啲reference